我隻倉鼠唔食草圈

混糧俾佢但見佢都係食其他糧 唔會掂草圈
有無方法令佢食下？

我隻仔最近買返黎

帶佢玩轉過山車 佢就會想食

鼠鼠細個都唔肯食，但溝BUNNY糧大大下就食

我就係溝bunny糧呀 但見佢主要食bunny糧多見連登好多人話oxbox健康 所以買左草圈黎混糧 但好似放幾粒都夠十世先咬一兩下

話時話我發現我隻仔挽跑輪有時唔識剎掣係咪正常 定佢蠢 定佢鍾意咁

今日第四日帶佢返黎 換左一半新墊材加洗埋佢個屋仔 換完放返佢入去 唔認得個窩我都明 但佢好似唔認得佢個屋仔咁 上次幫佢洗完屋仔都勁快起築 但今次佢係咁走黎走去 猶豫左好耐先入返去訓

諗梗係咪整驚佢但同時又要同佢打理衛生

Ps小灰霸黎

餓佢就食

認真答
草圈冇乜益 唔食都得
Bunny+mazuri就好

我嗰隻從來唔識 試吓用bunny
我係bunny 混MARUKAN 嗰隻星星糧 /雞蛋餅
OWBOX買分裝好啦🤣 加水整糊糊一流
啲屎又圓又大粒

Oxbow🙇🏻‍♀️

等我下次試下買先btw你哋除左用廚房紙仲會用咩牌子做墊料？ 用梗nature’s eco 但都好似要篩下佢

我自由之森, 759纖維廚房紙,基本上都係用廚房紙
以前用紙棉紙粒一個月用兩三包 (47籠 冬天再加埋啲棉花
所以都係廚房紙最好

籠夠大用嘅墊料多見啲人話如果墊夠3cm高俾佢哋鑽下 一個月真係唔知買幾多包先夠

夏天好啲 一邊0.5一邊3 費事熱親佢

Btw絲打有無用廁所砂？ 我試過一兩次先見到有尿嘅廚房紙 放落廁所到（無放廁所砂）佢好似之後咬住攞返返屋企 鍾意喺屋企去廁所多

有 我將啲有尿嘅廁紙同廁所沙放埋一齊
之後發現佢識得用廁所
好耐之前買咗間冰屋俾佢
日日屙尿係間屋度 之後仲瞓番上去
又要在教多次去廁所

[
慢慢教啦

好肥美